放煙花真係弱智

有咩咁好睇？

唔想講咁多